呢個女仔自從反送中開始，已經四個月無咗消息

她去了那？

[行動po]香港人日程表更新

佢比人捉去新屋嶺輪姦

G

比次機會得唔得

liy 清消失左

好驚

報左警
懷疑有人冒警

你有比過機會TL？

佢唔比機會自己。

麻友係雞

你同我伙記講啦
上到庭同個官求情都可以
就係你呢種人唯恐天下不亂
而家香港先會變成咁
我留意左你好耐, 你都經常發表呢種不實言論架啦
Admin唔做野咪靠會員做囉

冇所謂 你損失

係

佢自願的

唔好咁多幻想啦

手足